[反攻大陸]如果我係台灣政府

既然中共咁鐘意逼人承認台灣係中國一部份
台灣都應該陪中共癲埋一份
逼所有大陸公司 大陸旅客承認中國係台灣嘅一部份
唔認就唔准營商 唔准入嚟玩
宣揚將中國領土收歸台灣國有
反攻大陸 激撚死維尼

咁咪全部撒出台灣囉 連唔生第二胎都要罰錢 大陸有咩做唔出

應該要逼埋其他外國公司將個分類改成 北京, 台灣 上海, 台灣
跟住再推上報 搞大佢嚟做

到時搞死台灣

為咗消滅中國 係要捱吓㗎啦